點睇英冠升班馬錫菲聯

仲以為上到英超
點知係虛火
最近狂輸

專心睇利物浦贏波啦

個龍幾勁